空姐空少副業討論

身邊朋友做空姐空少每個月有成十幾日假 好多都會做副業 做代購 做生意賺多筆 搞到我都心郁郁想考 大家/做緊空姐空少嘅 有咩副業建議？

ptgf
又稱雞

Ptgf ptbf

有空姐朋友副業開美容院 賺得仲多過份正職

g

補習社

好多正果啲好似有做model

ig成日見到好多空姐都有做model 特別係hka 勁多令女

好想屌

ptgf

平均年齡唔過25

係
好想屌+1

成日要入艙幫鬼佬機師含撚，有時就佢幫返我含

Ching識含